# sample-data-repo
Bonjour (: par Alice
# Démarrage de l'application
    - Installer des packages avec `npm i`
    - Puis démarrez le serveur avec `npm run start`
        => vous pouvez vérifier dans `package.json` => scripts.start ce que fait la commande.
    Pour info, nodemon permet de redémarrer automatiquement le serveur à chaque fois que vous enregistrez un fichier du projet.
    Vous n'aurez pas à redémarrer manuellement chaque fois que vous modifiez quelque chose.

    Consultez la documentation de la bibliothèque express.


Bonjour (: par Alice

Bonjour Constant :)

Bonjour tout le monde, Yassine!

Bonjour de Lina

SALUTT LA TEAMMMMMMMMMMMMM 
